大眾女友，成日幻想養佢

樓下鋪頭貓女
任摸嗲嗲豬 連肚腩都可以摸

唔記得收埋條利 傻更更

屋企唔俾養貓 成日幻想出黎住就養
但香港地

條頸帶好似好緊

佢又好似慣左
老闆話之前都有養 但俾人偷左先落頸帶

我索過佢 無臭味 好似好變態

More

聽日拿拿淋再影

呢兩日無咁早返到屋企樓下

睇住第二隻先

佢叫芝士

好啦 同一隻
j死

唔知佢做咩

好想啜佢個粉紅色肚腩

但佢把聲好拆 雖然個肚腩仔真係

好得意
好想睇佢肉球

要再影

好想瘋狂玩弄佢肚腩

已玩

貓cafe?

好撚正呀

where

長毛貓個張係呀

得閒就過去摸下

屋企樓下鋪頭貓